真係唔想做人

咁窮唔想做人

我養你囉

話說有個女仔
我本身識佢無耐就鍾意左佢，因為佢性格太吸引
大家都好好傾 我地之間日日都會send msg 傾計
又有單獨約會過
我係之後先知佢本身有男朋友
咁就疊埋心水做下紅顏知己 覺得對方好好女 想keep住段友誼

咁我下星期生日
呢個女仔frd 話親手整個蛋糕送俾我
d女人究竟諗緊乜野 對我咁好做咩姐

平時我都係做cd rom
今日突登開左個acct 上高登開post 搵巴打求救

正評 ：純粹友好frd底既表現 , 樓主ff 諗多左
負評 ：個女仔對樓主有意思，樓主要趁機會示愛

無錢

一早應該咁做

你比我更應該